「痴鳩線」港珠澳開放後 東涌情況

wtf,好似岩岩出羅湖關口大陸個邊咁

一張圖完美演繹支那豬醜惡眾生相
廢老永遠鐘意拎住個飯盒食
個擔住口煙既大陸佬幾咁面目可憎

呢個政府真係死十次都唔夠
仲未嫌香港多支那狗
係咁一車車運落黎
以前都淨係得上水 宜家連豪宅區同新市鎮都淪陷埋

好撚似大陸

以前感覺東涌係最少人

條女好似幾正

抽象派？

一人一個燒味飯振興緊香港經濟?

屌你老母
全撚部廢老蝗黎
天橋又一堆 樓梯又一堆

真係似過撚左關咁

中共送大禮

屌你老母死政府

班空姐業主有福了

附近住既鬼佬好鍾意帶細路去噴水池玩

當區係咩議員

搞個周浩鼎辦事處開放日
有野送 有野食
佢仲唔死

東涌業主又贏

龍心係咪跳左落去 依期又消失左

係果到純粹開店既賺到仆街

但居民就嬲到仆街

去過一次 鬼佬鬼婆居多
就算係大陸客都係比較高質果堆
依家真係屌你老味

未開通前已經多啦
d 人去掃 outlet

Cctvb: 周浩鼎： 好影響我d街坊出入

港島東 九龍東 或成最大贏家

呢個政府真係好仆街！屌你老母！

正啊，變到成個上水咁，經濟起飛啊

其實幾好
人流多咗
生意都好咗

幾年前一岀站鬼佬鬼妹多到好似去左外國咁
依家

東涌，天水圍，上水

仲有圓方

住東涌地鐵站個班私樓撚最撚慘
落街買個m記 都要同班支那人逼黎逼去

私煙都正

衰過北區，好想搬

買乜都要排到pk

痴撚線成班民工踎地食飯盒

_ _ _ _, _ _ _ _!!

支那狗死全家

支那日常街貌

以前笑鳩上水元朗諗住唔關你事個啲

係香港島冇事

支那唔係好有錢咩？做咩喺街食飯盒？

搵幾個網紅去大館打卡就仆街

北區居民笑而不語

俾離島撚享受下

上水2.0

無了

幫你地早十年做下演習姐 唔洗驚

都係六日先多d 同一定無咁誇張

不如整個人工島比大陸人shopping算啦

唔好再搞香港其他地方

遲下應該會變晒藥房 7仔都無埋

唔會衰撚到周街坐係度食飯盒掛
今日成班鴨仔團掃藥房 食大家樂

奶哂野

丐幫集會 屌你老母...
本身置業都考慮東涌..
而家含撚啦仆街

嚟香港旅行食叉雞飯盒

又話港珠澳大橋冇人用？政府又贏

比東涌居民感受下

與支那同化率進行到60%
再整多幾個方便支那政策
好快就全港各地都係咁嘅樣

以前鬧鳩光復行動嗰班人抵撚死啦
慢慢受啦仆街

愛因斯坦稱中國人"勤勞、骯髒、愚鈍"。他注意到，"中國人吃飯時不坐在凳子上，而是像歐洲人在樹林裏如廁那樣蹲著……（中國人）安靜、拘束，就連孩子看上去都很呆板、愚鈍。"

愛因斯坦還寫道，中國人"生很多孩子"、"繁衍能力很強"。他隨後對此觀察的反思是，"如果這些中國人取代了所有其他種族，那真是遺憾。對我們這樣的人來說，就連那樣想一想都是無可言喻的悲傷。"

是但啦 幾時燒到港島
好期待

抵啦你班市區撚

感受吓上水嘅情況啦

畜牲唔係人

我都想東涌係市區

住個邊無日安寧都似
會唔會成罪惡溫床

啲大媽已經進駐天星碼頭唱歌跳舞

東涌已變鬼門關

仲有鳩鐵，送多啲人落黎，救下九龍站樓市

港島是最後的天堂

圓方
東涌

What next?

有冇反光復撚講兩句

沒事沒事！

咪有條粉腸整鳩左個邊境購物城
不過無人去

港豬懊

屌你真係遍地開花

丁開pixel

啲中產去哂邊

龍心有無睇post呀，快d 出黎屌死d蝗啦

仲差港島東

當年上水淪陷時，你地市區撚有冇幫手？整係識望住電視食花生橋埋雙手。
到依家一齊遭殃，上水友表示：

其實政總對出片大草地都唔錯 佢地唔去試下？

西北區居民發來賀電
東涌撚都有今日啦

啱呀，仲要話以前淨係得上水，講到上水淪陷好似無問題咁

好快放寬大陸老蝗都可以攞生果金

投周浩鼎呀麻
抵撚死啦

請包容

人民日報仲話咩外表行為分唔到大陸人
一張相KO佢啦

臭閪政府玩撚夠未呀 呢到國際城市呀 你當鄉鎮咁管理 你覺得佢地帶到咩經濟收益比你呀

另一個上水

定衰過上水....
80%係廢老，feel到剩係個燒味飯已經用咗佢9成旅費，跟本唔會消費

To all 東涌居民:

抵能死

一人一盒叉雞飯囉

唔好扮嘢 呢度明顯係深圳啦

正式宣布game over

大澳、梅窩

你肯定班鄉民係係本地買？

抵佢地班仆街死啦

北區撚表示熱烈歡迎佢地到東涌消費

終於明點解swire執鬼咗個food court

又話班自由行好有錢，做乜個個要捱飯盒

逸東或成最後福地

逸東係蝻亞地頭

on9，咁撚多蝻

好撚掛住梁天琦

除左佢 邊個/組織會真係為呢啲社區野做野...

無架喇, 6個月內必定滅亡

咁2揀1你地會點揀

慘，以後入東涌都要回鄉證

之後到青衣城

港豬噢大嶼山一日遊，大澳+昂平+梅窩

日日都見到勁多廢老蝗團一團團咁搭B6黎

星期五lunch行過東薈城 一堆蝗蟲係到
自由行同旅行團都好多

周浩鼎

開埋三跑/人工島/羅胡至金鐘地鐵線
港九新界都無得走

影得好好

我諗而家都唔會安靜拘束

屌你老婆到時又一車車去大澳露營,摸蜆,沙灘都唔洗去

唔會，班蝗話太落後

360/大澳呢d真係好多鬼佬去，唔同元朗屯門，以家咁多鄉下佬塞爆哂，真係攪炒

佢地露營
酒店都唔撚哂

要食的手邊捉就有

咁貝澳岩佢哋

一陣搞東涌 大澳一日遊

港島東

[img]
哇鼎 乜你講啲咁嘅嘢呀 想反中亂港呀？

搬去邊?搬落海?

反中亂港

咁又要點？準時返工啦
過多一排咪又係當平常事

就好似上水反水貨客咁

依家都共存啦

香港島咪喺銅鑼灣中環好撚多支那人

呢條柒頭

仲要信佢》

條油可能食開屎
乜女都話正

好似成班農民咁樣

我果面返工
想食 lunch者

名副其實蟻民

本身投得佢既智力一早受損架啦
佢地實會再投返佢wo放心

李+X都唔知點收科
大陸狗通街走

唔講以為係大陸

都係唔夠廢老鬥

幾廿年仲係生番咁

真係好慘
仲恐9怖過上水

以前係附近翻工
成日聽到佢地話
咱們現在在東蛹

佢咪識玩
依家就同居民一陣線
到時投票記得投佢喇

之前笑鳩大西北嘅嗰啲

係
因為當初諗簡體字個條7頭
小學都未畢業
唔識個涌字

將簡體個湧 寫做涌
2個字變左做一個字

說話又唔可以咁講
海怡班中產離晒地, 一話要起酒店就會企出黎 過咗排無咗件事就wfc
要落實晒直頭行緊班友仔先知有幾嚴重

特首幾時起條鐵直達禮賓府

好波
最好機場都搞衰埋佢

痴撚線 長過平時屯市條 B3
不過都唔細分大細 中共送既禮物 遲早去到 新界東

抵撚死住東涌

嘩做乜撚野

你都on9

振興經濟

上帝可唔可以創造一個冇支那嘅世界

屯門居民表示深切慰問

元朗多過天水圍

鬼呀

東涌 再見了

lm

唔怪得係北大嶼填海啦。想塞完屯公塞埋青馬
然後帶旺埋東桶

你死政府都未死
政府日日薪高量準wor

真係恭喜哂

東涌D人急賣樓

成班農民

東涌公屋都係殖蝗區啦，何必分你我！

今日見一大班 紅帽子 攻陷咗一粥麵

好耐無出東薈城啦，食野個d 會去逸東，東涌本身都多大陸人遊客，係估唔到港豬噢帶左批農民過黎

蝗蟲係事實

東涌

逸東就大把蝻，起緊個條滿東邨，都係為蝗服務架啦

係咪得南區無支那人?

海怡大把

成班低端人口

遲D應該淨返藥房

之前既信德中心仲迫 但信德唔比隨便坐地下

好有秩序 proud of my country

東涌鬼佬表示：屌你 又話國際城市 都避到黎呢到都出事

而家搭船舒服返好多 貴百零蚊都值

其實香港咁的情況，真係需要位烈士去斬殺大陸閪

港共政府人口換血大計

右側就有間外賣燒味 笑撚死

+1 屋企投王進洋

個間仲要一兩個月前開 燒味賣50蚊

台灣

痴撚線

好彩依加唔洗返機場
否則俾佢地陣大陸感染到就煩了

應該好多藥房金鋪準備係東涌開張

東涌街市檔燒味唔錯

地獄遊記

好快會加租

估唔撚到東涌都會變成上水同旺角

正常邊個會諗到

恐撚怖

本身住東涌嗰啲心諗得個機場又唔近關口
山卡啦應該排隊都未到佢哋惹到蝗蟲
而家

搵撚人食咩咁貴 不過依家有班蝗

轟呀

起迪士尼時都算
東薈城outlet都算
入大佛大澳都算
屌你老味依家搞到咁撚樣仲話起東大嶼cls

唉 住東涌嘅我表示好撚想搬 好撚想死
落樓下食個野姐 冇哂位食
落樓下萬寧 屈臣氏 買日用品姐 全撚部大陸人唔排隊打尖 狂搶
落去TASTE依啲超市 又係全部大陸人
衣食住行都有困難

就算映灣個邊 遲啲起好酒店都係死

你食開屎

人工島起返個水貨outlet包風生水起

睇嚟只可以硬食

其實之前逢星期六日公衆假期已經係咁，不過港豬澳通車之後就更加恐怖。

係啊 平時星期六日落街已經屌撚哂鬼 食M記早餐都好撚難
萬寧根本以後唔洗去

學上水咁勇武啦
自己地方自己救

咪幾好,完全合乎689東大嶼都會發展計劃

好有秩序

得港島東同西區守得住安寧少少

屌 仆街

依句真 逸東大部份 9成都係蝗 好雜好多欺凌黑社會 天水圍咁
富東本身好少少 但搬走咗好多人 房屋署成日趕鳩人 加咗好多蝻同蝗 廢老入嚟
仲有迎東 全部蝗 冇乜禮貌

港島係最後嘅一片樂土

outlet入面啲鋪賺到笑

抵撚死啦

班支那暫時未犯事
遲下啦

促進東涌經濟

基本上全香港人都係抵撚死

迎東你估得4橦咩，填緊海又起了

多人成咁

咩玩法

有撚計

首當其衝應該係爆富東商場間周大碌先

成個商場賣垃圾，遊客都算，真心唔明香港人都要入嚟搶垃圾

咪一樣遲早比人攻陷
呢幾年已經聽到多左好多人講蝗語
係差在無購物區咁癲姐
香港任何一區有事唔明點解其他區嘅人會覺得自己可以置身事外

根本無撚得避

大鑊啦，上水會唔會無哂生意架

以前集中晒喺上水。
而家就走散晒

蝻同蝗都多咗好多啦
邊守得住㗎

上水啲係水貨客
呢啲有鄉味好多

根本一早開嚟FOR大陸狗

係咪同一堆動物?
東涌望落好多窮撚

起嚟不嬲唔係比香港人住

叫中上男神落區打撚死班蝗

一小時生活圈

劣等支畜

正阿
等多幾區人共享下 中國人榮耀

龍心喺邊

東涌已死

之前outlet多 平時條梯邊有咁多人
好似羅湖出去咁

真心跪求龍心出黎幫拖

大陸十幾億人
只要1%既人來香港，香港都陸沉了

幾時弄個南區旅行指南比貴國人士參觀或露營

恭喜晒
東涌人投俾鼎
鼎支持港豬噢
港豬噢購物團集中去最近既東涌

經得條閪橋過黎都唔撚方係有錢啦
屌佢老母臭閪死生番

殺到埋身先出聲，抵撚死喇屌你老母

住東涌表示屌你老母臭閪呀

新聞講有間公司本身有一萬人員工團

遲啲到大媽喺果度沖涼
跳濕身廣場舞

諗住講笑 諗真啲
屌 噴水池個廣場好撚大
啱晒佢地跳舞

無限商機

有排隊，進步左架啦

好似一班生番衝晒出黎咁
香港冇架啦過多幾年南亞同蝗實佔領香港
我而家都聽唔少港女嫁左比南亞腸

屌 唔好撚好 求下你

好撚慘

殺啊！殺佢老母爛臭閪啊
共產黨屌屎忽 隨街屌死自己老母！
我要發宇宙通行證俾中國共產黨
電腦大爆炸啊！柒頭皮！

咁睇法其實住得山卡啦 好似上源 Park yo果D先係叫做好D 雖然總會有一兩個蝗係附近鄰居 但都好過好似圓方或者東涌咁蝗十軍大軍壓境咁！

分分鐘遲D賣樓selling point係避蝗桃園

辛苦東涌居民 全港受益

痴Q線
BTW 條龍係咪人緊 ?

不如去長洲同南丫島住啊

連登仔愈反hzmb就愈多人用
連登又贏

可能打鼓嶺會好D

今日東涌 下次唔知邊度呢

繼西九又一變相割地

On9

屌你 蝗蟲真係冇改錯名

將軍澳算唔算叫守得住

屌

我屌 仲諗住遲下搬東涌 唔洗啦而家

尖咀咪少左好多支那狗？

快d將d金舖搬哂去東涌同圓方啦

一樣咁多
支那狗無處不在

肯排隊係咪不幸中既大幸

呢個位唔係朝早返機場工嘅巴士咩

屌你老母玩抽象呀

關獎軍澳咩事？

有冇大陸網紅上大東山鳳凰山打個卡
呢鑊真係唔攪炒都激發唔到香港人

雖然我一年都上幾次大東鳳凰
但比起香港既未來

呢的公司係大陸的傳銷公司（走法律*lar*)好多的垃圾傳銷公司會租會展搞大會，租大學的hall搞課程。出左事入晒香港數，又黎香港示威又剩。
見太多佢地呢班傻仔了，各各以為自己做大公司發緊達。

唔係，改左比架垃圾B6啦

港共仲話會派三萬張免費飛
東涌rip

支持再掉5兆出黎整條橋直通銅鑼灣，再起個大大件既習近平象係金紫荊廣場到
等各位港豬感受下咩叫人間地獄

啱啱覆錯 ，已經改左比架垃圾B6車人走

唔打東涌我仲以為係羅湖嗰邊黎

正 東涌人有福了

執到佢哋啲旅行團單張
全亞洲最大戶外互動型噴水池
乜咁賞面講到東涌咁好

個團淨係黎東涌4個鐘

有好多連東涌都唔出
一過完關又翻過去 都唔知有咩好玩

隔住個mon都覺得臭

抵撚死
香港人。一齊攬炒啦

九龍站、東涌

天水圍屯門荃灣葵芳奧運 仲話出年諗住搞新口岸
出年沙中線開左羅湖就直到金鐘
依家仲話搞多條線羅湖去馬鞍山 將軍澳
政府真係諗住打通香港十八區

撞。

推！

咪好似上面坐樓梯食飯盒張圖咁囉

好快金鐘都係
睇班港島撚食唔食得落花生

支那蝗遍地黃金完仲要洗pat pat

兩邊西區東區漸漸愈多
成日周圍行都見到支那人
柴灣真係好多新移民

幾時到將軍澳觀塘

支那蝗日日黎香港周街痾屎，香港班新一代個個都講蝗語，正苦搏曬老命捐錢比支那，犯罪率直線飆高

香港人依然努力返工，不了

抵撚死

有新田購物城又唔去，係要搞9人住既地方

去哂新田又點辣慶東涌班香港人，然後死死地氣去支持個人工島黎”遷移”班蝗

50年不變後嘅情境預演

兒登仔真係出黎搞笑
本土派 原來本緊自己個區個土

其實好似都幾貴

柴灣不嬲都係新移民集中地

成班廢蝗
好想直接一車一車咁車佢地去火化
睇見都眼火爆

抵呀 最撚記得當年去光復上水比番香港人話搞事 話關佢地鬼事 e家自己攞黎

屌真係睇到打冷震
咁撚多生番
好似喪屍病毒爆發末日咁

其實未開之前 逢禮拜六日都好多人 行山撚、支那狗、香港人入去掃outlet咁 住東涌表示由幾年既星期六日無咩事都唔落街 已經無咩食肆 仲要同遊客爭 我死死地行去村屋食頹飯好過

依家好多人笑東涌抵死 我怕下次全港打通哂後個個都笑唔出了

10年內全港18區都會係咁

其實根本好多支那狗都係無錢
由其係報呢d團既更加唔會有乜野購物能力

非常好 唔發大到冚港一獲熟
港豬係唔會團結

好記得上水淪陷D人既冷言冷語
割讓上水比中國乜乜柒柒

依家上水咩情況
係咪已經無得救 無乜聲氣

投建制派既狗既結果

全香港都係

上水居民表示
關我撚事咩
反正幾年無去過蝗蟲區，全香港快D淪陷，度度都一大堆中國人啦，人地就溫水煮蛙，香港人滾水煮都無事既

純玩一天 純粹黎撚化香港人

有無咁中意嚟香港買野

佢地參觀條橋咋

應該好快無新鮮感

係.最好蔓延去中產同有錢人區.
搵人上微博介紹支那人太古城shopping,半山扎營欣賞維港景色.

富東冇乜蝻，但逸東真係痴撚線

真係慘過屯門元朗，最少唔會坐到一街，商場都係人

想睇下星期日加埋賓賓野餐個樣

你諗多左了， 佢地最興幾個人，尤其係女性，2-3 個share一個飯。

我琴日去食 沙嗲王 兩對大陸情侶 （四人）
叫左兩個豬扒飯 + 兩杯野飲

如果work 嘅大笨象個新田水貨城就唔駛拍烏蠅啦

羅湖汽車站？

支那人習性就係要去民居到買野先安心.

真係商機處處 東涌好幸福
搵日去整魚蛋檔一定發發發

真係痴鳩柒線

下個係咪到青衣？

班官同建制派快D一齊黎與民同樂啦
齊齊坐樓梯食飯盒隊多2枝萬寶路

龍心幾時落去發癲

填大個東涌佢啦反正都要填

專登起個商場俾我咁好死？梗無賣假嘢啦
喇！我去你買開𠴱度就穩陣喇

以前北區咪又係咁,又唔見你地關心下,大家都係牛屎地方啫,包容下啦

咁似日本果個夏喂衣😋

梗係

以前仲話帶旺樓價快啲買

岩啊早幾年北區已經係咁架啦,又唔見你地關心下,家下好啦,有人可以一齊分擔下

d人係抵死
個陣有事又唔出黎幫手 以為自己個區好高級 好清幽

今日就蝗蟲 過多一排就南亞
睇下其他區既人忍得幾耐

有經己真係打來sell尼點， 人流仲未完全反映到， 啲舖頭已經係黃得好緊要 你知啦周圍冇嘢買要開多幾間， 附近牛市一定要升呀

老老實實
高級住宅樓下一定要係0商鋪

東九龍大勝

啲相鋪其實你畀住客嘅，唔係俾週度屙屎嗰啲人

幾正

支那蝗所到之處, 必寸草不生.

支那人殺到黎
香港九龍新界冇得避

遲早搞到黎荃灣

渣哥上個月入左黎插旗
頂走左爭shit
貴撚到
地鐵站又多左間農民燒味

周大福同sasa又係半年前到頂走左萬寧個位

東浦日和

屌 舉腳贊成填海 班蝗留喺大嶼山活動好喇 咪撚出黎搞到我地

東涌口岸再次回歸祖國懷抱，祖國山河一片紅。

講真東涌呢班一定窮撚過上水果班啦
深圳起碼都乜撚野重點發展城市 珠海 邊撚度黎
星期六日全撚部都係啲廢老農民報啲濕鳩旅行團 一車車運過黎 又窮酸又大陣蝗味 第一次出省
尋日收工經過 映灣出面全部都係垃圾
特別係7仔出面 全撚部都係杯麵同叮叮野包裝
班窮撚係窮到飯都食唔起呀
真係多撚謝晒帶動香港經濟

淪陷咗喇，上個星期先去玩，好多支那人
不過質素都高啲，起碼冇支那大媽

應該係拎黎刷數據 用黎塞住我地把口
政府: 你睇下條橋有幾撚多人用

之後過返一頭半個月
港豬就會唔記得有呢條橋

渣哥專做蝗民生意

同97後03自由行後既香港差唔多啫

東涌撚表示 睇嚟要係大學宿舍暫避下

暫避
情況只會惡化

支那人真係有樣睇

好似v煞咁
要全香港人都感受支那一家親
大家先會醒
開條大陸人優惠巴士線 開返去全淘
等大家開心下

其實已經開緊
大嶼山講左廿年都未比開放小巴
依家一句話要服務珠海旅客
上星期已經靜靜雞開左小巴

好! 跟住就係要放寬自由行
谷多幾倍小支支遊客

when the shit hits the fan.....

真係痴鳩線

今年第一次去東涌，覺得好小人，幾清靜
而家